安泰邨居民吹哂落去山坡未？

錦泰樓對出條行人長廊吹咁幾件落去都真係唔出奇！

你係咪俾人捽lin 個隻臭雞？

錦泰d風一般
明泰就真係大風

有冇安泰邨街坊可以幫手